學校啲閱讀報告

我間學校啲暑期功課好L多閱讀報告有冇邊位巴打可以提供下啲閱讀報告畀我參考下

你咩書呀

中文，咩完書就自己揀

嘢

我中學時嘅閱讀報告本書都係自己作嘅

$500同你攪掂佢

不了不了

求其搵本有電影版嘅書
E.g.哈利波特

咁你都係自己做

Cinderalla

又要人幫又唔肯比錢
仲有幾日你一日寫一篇都得啦

習主席語錄

份報告鳩寫都會滿分